習近平：使命光榮，責任重大，接受人民監督！

【習近平：「使命光榮，責任重大」】
【「黨必須領導一切」】

連任國家主席的習近平在人大發表演講，指自己「使命光榮，責任重大，將一如既往忠實履行憲法賦予的職責，忠於祖國，忠於人民，恪盡職守，竭盡全力，勤勉工作，赤誠奉獻，做人民的勤務員，接受人民監督 ，決不辜負各位代表和全國各族人民的信任和重託。」

他又強調數千年的中華文明，為中國發展提供精神動力。「中國人民的特質、禀賦不僅鑄就了綿延幾千年，發展至今的中華文明，而且深刻影響著當代中國發展進步，深刻影響著當代中國人的精神世界。」

習近平告誡所有官員，無論身居多高的職位，要將人民放在最高位置。他強調，中共是國家最高政治領導力量，是實現民族復興的根本保證，黨必須領導一切，全國各黨派、團體、民族、階層都要團結在黨中央周圍，而中共會繼續從嚴治黨，掃除一切消極腐敗現象。

原文同片：

監監下就坐監，不了啦

諗下未行動就坐啦

網民回應

Jimmy Yuong:
你都習禁評了 還大言不慚聲稱地接受人民監督➖噢 我懂了 ➖ 除了麗媛 其他10多億人都不是人民

Ka Yee Chan:
😂監督你果啲人民 已被控告 尋擾滋事罪 顛覆國家罪

Gary Chan:
忠於人民，家屬移民

Yiu Tong Chan:
讀到“接受人民監督…” 我真係要俾個哈哈笑佢，佢咁都唔笑喎~

Jm Wong:
🤔😫唔明...
將你放在最高,然後用槍指住你要跟我走...
是這樣解嗎?

要將人民放在最高位置

低端人口

是全國人民選了我出來。jpg

唔尷尬果下好野

臭閪支那憲法一早寫權力歸於人民
不過係臭閪支那人民同公民係兩樣野黎

笑話

其實係重推絞刑嘅意思

不評論